呢個就係，我嘅老婆大人嘞！

結婚相？我哋下年再影過。

係咪真架？

渣ga

真㗎

我淨係識得呢d架炸

多謝你呀老

喂做咩買咁大張梳化既

留返俾你訓廳

轟呀！

吱吱 啊啊 嚇踫啊